去完韓國，發覺當地餐廳又平又好食過香港

周街都係韓燒，炸雞，泡菜鍋，
呢三樣都夠食成世，認真。

重點係價錢平。

香港食咩都貴，份量又細

會屙唔到屎

韓狗啲嘢食係咪都加芝士落去
垃撚圾

講真，香港食個茶餐廳碟頭飯，都65$
平民食野冇咩選擇

韓燒好好食，就咁清燒，咩都唔落

韓國有 麻油白菜，好好食

咩來 未吃過

韓國野食真心垃圾

掠拌白菜

不過你出去食炸雞都唔會叫一個咁嘅白菜啦

韓國菜簡簡單單，幾好食。

香港食野有咩選擇？如果係大學生既話

韓燒果陣會叫

食物只係頭一兩啖好食

然後會覺得好滯

香港出街食食租者

食材唔貴既

時代冰室真黃指定食堂

其實香港餐廳好孤寒，份量勁細

韓國啲餐廳都唔會點預你一條友去食
自己食食頹野咋
間唔中食下ok都係香港飲食最多元化

租貴呀麻 起份量到減

份量細咪可以分2碟賣

炒飯d料先少得誇張

係時代先大大杯野飲

係首爾閒閒地都7000won一餐，平得香港幾多？

香港係多元，但全部for有錢人，
一個兼職月入7000$ 大學生，根本食唔起

睇來食開屎

韓國野最少平香港一半，

點平法？

我以前都反韓，呢家發覺香港人對韓國文化有偏見

香港又何嘗唔係乜鳩都加味精

韓國除咗定延無野食得落

香港食部隊鍋300$ ,
韓國70$ 就食到

香港食野，一半係鋪租。

去完歐洲後 你會覺得亞洲食乜都好撚平

我唔係話廣東菜唔掂，
而係香港物價貴，份量少，用料cheap

歐洲係材料平，買返去坐。

香港？ 得個濕鳩佳寶

歐洲好興自己煮邊有人出街食

仲有裝修👍🏻d嘢食得唔得其次，最緊要做好個design 先

外國菜一定貴過係本地食架啦

香港餐廳裝修出名頹，又細又污糟。

韓國又大又靚

香港食茶餐廳都70$ 碟頭飯，痴線

香港韓式餐廳貴到pk
onL79幾舊炸雞加d韓式辣醬收你百幾蚊
一條手卷一碟雜菜炒粉絲都要幾十蚊

香港又真係好多有錢人

我覺得香港茶餐廳，酒樓，打冷，咩都好撚貴

食開屎？
乜都落kimichi芝士
唔係酸咸辣就酸甜辣

唔係講笑幾年前去首爾幾日，痾足幾日

韓燒其實好清，冇咩調味，係最自然

堅石燒平囉 任食

差d唔記得部隊鍋
年糕即食麵餐肉等等平常野收人幾舊水
cls
利申我唔反感韓國文化
係唔鍾意香港嘅韓式餐廳mark up得太離譜
我知租貴 但係真係貴過頭

有一次因為音樂節去韓國十日，第三日就開始便秘

一大堆醬

知唔知咩叫清？日式用昆布+魚做湯底嗰啲就叫清

我係全香港啲餐廳都反感，mark up太貴。

去台灣，日本啲食物大大份，食到你飽

韓燒五花腩，咩調味都冇落就燒。

樓主食開屎唔好怪佢
鍾意食韓撚野既通常無腦

講真，點都好，日韓台食物屌打香港

香港餐廳食物性價比就好似劏房私樓咁

百貨應百客者

香港先係屎，勁貴食臭肉

味精係昆布度提煉出嚟

炸雞、芝士乜乜嗰啲做臭咗韓菜個朵
其實傳統韓菜有好多好野
人蔘雞湯、牛骨湯、炆牛助骨、燒韓牛

去韓國會成日食到辣野
屙到屎忽都損

日本仲明顯

睇韓劇啲人都唔食呢啲

根本香港食野有一大忽係幫人交租

韓國人好大壓力

依家7000都難搵啦
食d垃圾紅色湯加個飯就得

近年改善左啦，立左最高工時，
點都好過香港

平野唔算多
住過一個月

重有石鍋伴飯都好正好健康
有次去韓國食咗個20碟小碟菜嘅餐
正到仆街

提煉
你都識講

我覺得日韓台都平香港好多

韓妹呢？

屌，香港食乜撚都貴過人架啦

同香港比有乜柒用

平到on9 d食材

對於韓國人黎講泡菜鍋咪即係粟米肉粒飯呢d級數嘅頹嘢

完全唔覺 歐洲啲野又平又好食

扮燒山fans嘅雲糞 (明捧暗踩)

韓妹粗魯但內心温柔

港妹講野有禮貌，但內心高傲自視過高

泰先真平

我覺得係叉燒飯級數

食香港啲菜都屙唔到屎

on9

泰國最好食！ 當地啲燒魚正到呢

我最鐘意都係春川炒辣雞

eat rubbish

如果你口中嘅歐洲係白羅斯，烏克蘭嗰啲嘅話，啱嘅

韓國嘅韓國野緊係平過香港嘅韓國野……………………

我覺得香港啲餐廳先垃圾，
唔係煮法問題，而係食材質素

係韓國食泡菜湯飯，

平過係香港食茶記碟頭飯

唔係喎又...你去遊客區姐

屌，你去開間鋪頭先講mark up貴啦鋪租人工貴到仆街

香港d茶餐廳真係好垃圾
黎黎去去果幾款

韓國野係幾好食
特別好鍾意食炒雞
但旅行一個禮拜就得
基本上幾日後已經要不停重覆

佢地冇得賺，就唔會開餐廳。
根本就窄壓港人，

歐洲咁撚多國家咪一蓋而論先得架...

韓國野食都吹奏 樓主應該食開屎

幾錢

韓國野不知幾好食！ 一啲都唔垃圾！
可能有廣東菜咁精深，但簡單得黎好食

食尼三樣過世真係慘過饑荒
一個星期領到嘴都咩埋

香港啲韓國菜而家都好少賣呢啲啦
傳統韓國菜俾新派韓菜打死曬
炸個雞或者肉類加芝士鐵板上慳功夫好多
賣高價班臭港女又接受喎
仲邊個肯同你慢慢煲湯炆野

真係傻架喎你 唔係扮

計埋價錢同份量係，但款式唔多，唔食得辣既冇咩野食

韓燒有牛肉，豬肉，唔加調味料，
就咁清燒，有咩問題？

芝麻菠菜

我都覺，但韓國都有外國菜，例如意粉，
解決到韓國菜選擇少問題，

重點係韓國物價平過香港

韓國野比狗都唔食啦

係平民餐廳食真係好抵
泡菜豬肉鍋+芝士蛋卷+泡菜煎餅
埋單都唔洗一百蚊一個人
普通一個吉列豬扒飯都係5000won
韓燒又可以15000won食到
係香港啲租太貴，搞到普通茶記都50起

唔識食就算，香港菜先最好食，韓菜狗也不屌。

首爾食野唔平，但份量一定多過香港，小菜白飯免費任加，香港白飯全部樣樣計

韓菜

韓國野最岩我呢啲窮撚大學生食,
點解我唔係生於韓國

差咁遠

韓國炸雞世界第一...

香港咁多元化都差過韓國

香港菜個煮法係精深，

但價錢貴，食材爛，貪快頹煮，
變到好難食

日韓台所有野都可以自給自足
點同香港

泡菜鍋將d材料倒撚晒落去個鍋度煮就係
咁都係叉燒飯級數，你都痴撚線

香港係富豪既美食天堂
平民既食物地獄

不過係韓國食其他國家嘅嘢食係好L難食，
之前試過食日本拉麵，從未試過咁難食
香港最勁就係咩菜式係香港都會係好食

韓國食物令到韓國人致癌機會高好多

好撚難食

香港菜整體係好食同多款，但係價錢同份量輸晒，價錢係俾租唔係食物上面

係你未食過好食嘅香港菜啫，韓菜咪仲撚難食，更加無煮法可言

好好食, 發明韓式辣醬果個係天材

香港拉麵太貴，百幾蚊細細個，痴線

仲會有香港特色

好食過香港菜，起碼100$以上，仲要份量勁細

既

致癌黎黎去去都係個啲，韓燒，飲燒酒，炸雞

首爾有條街全部係土耳其人，
果度啲土耳其菜平靚正

豬肉湯飯清清地幾好食

真，去過十個8個地方
係係香港先食到好食嘅外國野
其他地方真係得本土野好食

睇running man佢地係食咩

但佢哋飲凍水
次次去都屙到死

香港啲炸雞放題，又貴又難食

其實同韓國食中菜一樣，咩炸醬麵糖醋肉全部改良咗迎合返韓國人口味，不過香港多好多

反而我係日本啲冰水會痾
韓國係冰個杯同枝水，日本係放啲冰係水，仲易痾

個人喜好而唔係偏見
我除咗睇綜藝之外
其他都係屎

淨係泡菜已經好大獲
韓國人唔食泡菜唔得
菜本身耐左就會致癌
佢仲要加好多重口味既調味，又辣又甜又酸

事實

睇邊區

朝早飲冰水會刺激腸胃，都係睇個人，底日痾個啲人好易出事，都有可能水既問題，腸胃適應唔到

部隊鍋都好攞嚟講
屎嚟

韓國漫畫，fashion, 音樂，電影都高質，
超越日本

狗肉湯唔會

醫學界冇話泡菜直接會致癌，只係食得多會食多咗鈉而致癌，泡菜對腸好好，有乳酸菌，

炸雞香港真係貴好多，韓國平3,40%

西歐定東歐先

喺連登讚韓國嘢好食 死得

打冷先貴

去完瑞士出返黎覺得有錢咗

會唔會辣到瀨屎

紫菜包飯好食
同埋人參雞，加杯人參酒

$$？

多花款得黎炸到皮脆肉嫩多汁嗰下抵死

算啦 連登仔個個都反韓 為反而反 班毒撚淨係鍾意日本㗎咋 一次都未撚去過韓國 就係咁話韓國有咩唔好有咩唔好

出得呢個post都要預咗畀佢哋負評

日本最正

而家$80了

堆垃圾兒登仔成日以為韓菜得芝士乜乜同部隊鍋
都唔知有冇去過韓國
(或者係佢地冇錢食正嘢)
擺到成檯都係嘅傳統韓菜好撚正
好鍾意去食海鮮

其實唔止韓國 連日本物價都低過香港好多

pull
on9

係清你冇錢食好嘢
仲講出黎俾人笑

韓燒真係好撚抵屌

利申：韓燒吹奏師

基本上唔鍾意食泡菜 就冇咩好食

同香港俾一樣價錢 啲野食高汁勁多 歐洲物價高咁多 仲唔抵屌

部隊鍋即係狗糧

醬油蟹

北韓傳統韓國菜

韓國野好撚難食

哦！你話定延食屎！

韓國野本身難食

仲要用垃圾芝士

人地意大利菜至少會用真嘅芝士

鮑魚粥，饅魚都好食，

参雞湯
石鍋拌飯
都好食

我喺中西區番工食碟頭飯都係$4x味道仲要ok，大把平嘢你係要搵啲貴嘅做比較咁無得講

韓狗真係韓狗，諗嘢都on9過人
餐餐泡炸雞啤酒芝士
過兩年命都無

韓國點會平你係咪弱智

笑了, 講埋啲貴野 $w$
一字記之曰： 湯飯 咋 日日

例牌 湯飯 ！ 正解

香港地食$100 蚊野有$20 入業主袋 就不嬲嫁啦
韓國點同

狗食既。平唔平我唔太關心

韓國嘢真係垃圾

香港食嘢有咩選擇

越辯越傻

韓國垃圾，公仔麵加泡菜午餐肉就部隊鍋。bbq加泡菜又韓燒，就嚟端午節食糉加泡菜就韓糉，月餅加泡菜又韓月。根本冇一樣野係韓肉一發明，全部加埋一齊加泡菜就得。仲有炸雞呀明明同美式炸雞一樣，加小小辣又話韓式炸雞。吹9象

XD

日日kimchi 屌你老味立撚圾

攞當地啲菜式黎同香港比
一定平啲架啦始終人地當地野
你話攞韓國既港式餐廳比就話啫

你都痴鳩線，開鋪唔賺不如開善堂派飯算啦，賺都有賺多賺少之分，70蚊個飯計翻條數可能賺10蚊炸，你唔撚去屌啲濕鳩業主

香港最強就係個 Food HUB
全部世界d 食材都搵到
各國廚師都鍾意黎香港做

全世界啲餐廳都平撚過香港㗎啦
反韓撚要入嚟啦

橋村炸雞正到癲

部隊鍋係以前打仗時冇野食煮埋一鍋，你期待啲咩？

韓國野食世界級

大量醃制食物同processed meat
長期食同申請食道癌無分別

點止20，至少30%

泡菜其實冇野，午餐肉就有問題

用料大家都有好有唔好既
唔通日日燒肉炸雞咩

" 窮Ｌ話要大件就得 "

日本笑而不語

韓國野食真心唔得
連東歐酸忌廉餃子我都頂到
韓國野真心唔得

淨係知韓國野乜鳩都擺落塊生菜到再一鳩擺落口就當好食

泡菜野都話好食 食開屎wor

人哋地方大 唔同地方會有地區價 兩個人萬零won喺首爾都食得飽 叫正常質素啦

好唔好食就見人見志 不過韓國嘢真係好極端 一係就好撚淡一係就好撚重味 cafe就幾得意 百家爭鳴 各有特色

岩口味既話，韓國野係好好食
只係唔岩不嬲對韓有偏見既連登仔姐

其實個句 識搵嘅真係好撚平好撚正

唔識搵on99跟旅遊書食嘅緊係好難食

韓國住左5年

咁咪成世唔洗再驚瀨屎

睇住韓國既香港KOL搵食都夠哂啦

食一餐半餐就好 當年去韓國exchange 無論食咩都係果隻味（紅色果隻醬陣味） 最後果個禮拜怕到餐餐去中國餐館食

唔識食既人會以為部隊鍋係韓國名菜
人地係韓戰之後美軍留低俾窮人整成既產物
你估李世宗大王果陣食埋啲咁既野咩

ching頂到2個禮拜咁勁
我1餐都厭左

你唔講下韓國人收入有幾低？

正呀
我每次去韓國 都起碼有25%嘅膳食係湯飯

尤其喺釜山, 日日早餐都係豬肉湯飯

咁$70有餐肉、年糕、麵、泡菜之類，
其實都ok，係香港賣得貴先on9

睇電視都知道韓撚成日喊食肉 ...
生果又爛又貴~w

可能我唔識食，成枱都係配菜嗰隻料理我好憎

係中西歐生活過未
同級食物除非當地原產，唔係貴過亞洲勁撚多
例如澳洲和牛，美國prime牛呢啲
又例如澳龍 象拔蚌呢啲
歐洲生活無錢真係狗也不屌

真心樓豬去錯地方開post
連登啲憤世崇日撚睇幾集韓劇、去幾日首爾以為自己識好多嘢
睇樓上啲回覆，
佢哋真係以為成個國家啲人每日都係芝士炸雞部隊鍋，
咁樣點討論落去

材料新鮮d

呢個真，價錢和香港相同但質素屌打香港

生果都甜過香港好多

韓牛又係好正，夜晚超市有特價牛

好掛住7千won嘅豬肉湯飯、5千won嘅豆腐鍋、3千won嘅紫菜包飯
最簡單嘅食物

你係唔係打漏左 " 個人感覺" 呢4個字

太濃味果啲唔可以日日食
上次去韓國咁岩扁桃腺炎病到七彩
食得既野好有限同埋最乞人憎係有啲餐廳唔俾一人入

不過一隻雞、春川炒辣雞真係香港會掛住既味道
Kimbap同拌飯又平又好味
香港唔係冇但性價比低
即係碟頭飯質素用料收你七八十蚊一餐

一隻雞最正係佢之後個粥
我試過喺香港整 (當然個湯唔同咗, 用上海菜 雲吞雞個湯底), 超正

其實最正係啲雞
香港真係兩回事

係日本九州食華味雞又係
好清既雞湯煮粥好味到爆炸

絲打嗎韓國病咗幾多日?
嗰段日子食咩多

好似五日
食過既野
豬肉湯飯、kimbap、雪濃湯、粥、炸醬麵、一隻雞

你病食嘅嘢同我健康時去食嘅嘢差唔多

同埋我好鍾意走去食嗰 d 韓定食/ 司機食堂, 後者 cheap得嚟通常都味道唔錯兼飽肚

你唔食辣？
我事前諗左勁多想食既野
炸雞、燒肉、燒鰻全部冇得食

唔食得辣，喺香港好多次食完酸菜魚/ 咖哩之後喉嚨痛

燒鰻正呀，喺釜山一個旅行食咗2次

連燒肉都冇得食
仲要難得係有人同我一齊去，可以食啲毒撚食唔到既野
結果乜9都食唔到有晚食罐頭粥

炸雞我都係同家人去先食

舊年喺濟州島城山, 佢哋喺酒店隔離見到間橋川炸雞, 叫咗盒返去食宵夜, 係好味, 但我太眼瞓, 食咗2件就算

習慣就得㗎喇

其實唔會
日日狂啪泡菜會食得好暢順

我覺得炸全雞有啲好乾麻麻地
反而如果係翼/髀會好食啲

我見釜山全隻（唔切開）咁炸好似好正

去食燒肉伴隨嘅係食好多菜
仲多過喺香港食

自
屙得好暢順

釜山我日日食豬肉湯飯

講起釜山, 有次喺海雲台食河豚湯, 超清甜

你個fd無埋怨你搞到佢都無得食, 其實已經難能可貴

我阿媽黎
如果係朋友真係唔好意思

我都試過一次同阿媽去旅行嗰陣唔舒服

仲要好衰唔衰, 揸車去濟州 牛島嗰日, 去到無法觀光, 食完藥喺民宿瞓足一日

嗰日喺半昏睡嘅情況下, 去到牛島間民宿, 同行家人見到我個死樣都知嗰日邊度都唔使去, 食個午餐都食唔哂

之後車咗佢哋去NH超市買嘢, 夜晚喺民宿煲餃子打邊爐

我仲要病足咁多日
如果同朋友去我應該柄埋酒店叫佢自己玩

好彩我嗰次只係一日
喺香港帶定藥去, 嗰日食完藥瞓到死咗

第二日大清早醒返, 仲聽到雞啼睇日出

同阿媽去 就會變咗全部行程取消佢旨意你做領隊

香港食野好貴, 日本重平過香港, 超級市場飲品, 食品都係.

有照去呀
仲有跟一日團
辛苦到pk